澳門高登：民主自由可以確保高人工溝到靚女嗎？睇台灣所謂總統選舉呢d搞笑鬧劇show不如出街食好野

無自由溝咩都無用

井底之蛙

澳門出賣民主自由可以選取每日派錢

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

澳門係咪個個大爺渣roll royce?

仲好意思講高人工，冇民主自由你人工高到馬雲咁，回血劍一斬咪又係要死

我見到呢個地方好可憐

落雨打風唔水浸，條垃圾輕軌唔壞先再講啦

中共成功係澳門養左班豬

人地美國就係民主自由
打撚到中共要簽馬關條約

澳門點樣高登法

冇民主自由就可以有高人工同溝到女？

仲係停留係肉慾層面既生物，唔會明咩係公民權利

豬場d豬都係咁，有得食有得打種

有閪屌就得民主自由有屁用

連登都話改咗隻字
澳門居然照抄高登

理班口腔期人形豬做乜

其實澳門人收入幾多

打個風都咁大獲仲笑人低人工
唔講以為第三世界國家

望一望需求金字塔
笑而不語

太監:傻仔,屌閪可以當飯食呀?

澳門真係有好野食？

搵嗰幾萬蚊講到幾撚有錢咁 成班井底蛙

澳門豬單一黃賭毒，乜女都有有得食，政府工就做黑警，完全係無腦既廢人住，但又搵到食，更係唔緊要啦。

香港係又無民主仲搵唔到食，就嚟住既地方都無，趕盡殺絕香港人，如可安居樂業無民主又何妨，戇鳩

反應同微博啲小粉紅一模一樣

Ng Whyman 可以繼續窮四年
佢岩岩生左細路唔知係女定仔, 快點叫佢教定細佬做雞或者做鴨發大財啦

ChiHou Tam 選票都係6/4，雖然係贏左，但吾係贏好多，冇撚學班港狗話200出黎遊行就大多數啦
呢個重戇鳩, 200 萬人出到黎而社會仍然正常運作, 未計細路, 老野出唔到黎.

Messi Mac 繼續蔡英文，繼續23k,繼續5蚊台幣一斤櫵，等軍方收購香蕉鳳梨
人地 23k 去美國係免簽證, 你 23k 去美國咪又係要比人查 重有人地可以食物自給自足, 你澳門有無田?

Leo Chan 澳門不是靠民主走來的，不要賺多兩個錢生活無憂就學人搞普選，前人種樹，後人乘涼！你既言語間想前人種樹，後人砍樹！
即係如果你老豆老母走粉養大你, 你就唔好讀書繼續走粉, 乜撚野邏輯

Mark Mak 其實台灣所謂既民主，又咪係各政黨推個人出黎，好似俾人民有權利投自己心水既人（3選一）,只不過澳門我地沒投票選特首既權利姐！其實意義不大！蔡總連任！台灣繼續開多d夜市（因為夜市係俾d無業人士搵錢養家既地方）
真係無鳩教屌女, 政黨係公民成立再搵人出黎選, 唔係共產黨你無得自己搵人係權貴自己隊人出黎選呀. 開夜市就話人地無業搵錢養家, 寫小說啦笨撚柒. 係咪著裙就係比你強姦?

藍絲：提咩民主都係外國嘅陰謀
人民自主定食飯重要？

中國中東伙伴伊朗：伊朗總統由民選產生
共黨老大哥俄羅斯：俄羅斯總統由民主選舉產生

藍絲小粉紅平時唔係好大聲咩？
縮哂去邊？
肯反伊朗反俄佬未？

大部分comment 黃喎....

大部分comment 黃喎.... 硬要抽藍comment 乜居心

咁唔鐘意民主 請去中国
唔咁討厭自由請入監獄

新疆集中營一次過滿足你兩個願意

喺香港就CAP澳門藍絲言論
喺澳門就CAP香港藍絲言論
係咪好驚香港CONNECT到澳門
最終結果係
特區一國兩制 一塌糊塗

整條濕9輕軌整咗十幾廿年仲要壞嘅
如果係民選政府一早收咗皮

擺明 我地死都要Connect 吹咩

澳門無民主姐但係有自由 所以佢講得無錯

支那澳門屌你老母臭閪

top comment 係同豬講民主係唔會有結果
可唔可以睇清楚先屌

你老味，民主自由用錢買到嘅我多多錢都買呀

槍
草
同性婚姻/民事結合

自由？？？

原來依啲就係你既自由 不如你話無強姦打劫既自由啦
政府迫我讀書痴撚線

強姦打劫侵犯他人權利，燒槍隊草屌屎眼侵犯到邊個

No victim, no crime

利申：直

岩呀 唔驚扑女果陣個套穿左
狗仔式緊果陣層樓倒塌
又或者屌屌下女聽到好細聲：條女又幾撚正wor

咪繼續支持中共踩民主

有咩自由
言論自由就黎無
集會自由無
新聞自由無

依個世界有錢就有自由個個地方都有佢既缺點
最緊要佢可以揀去邊

咁馬雲 果d 走唔到佬既有錢人一定好自由

咁香港都好自由

美國差唔多每個星期都有槍擊案就知槍唔影響人
隊草隊到有幻覺點知佢做乜
屌屎眼搞到有性病之後好似你咁轉返直咪害死人

香港自由度不嬲高 仲高過美國

走唔到佬果個係你姐

之前睇本地就業居民入息中位數好似係20000, 先高香港少少

咁多個國家有槍權係得美國成日槍擊案，加拿大挪威瑞士又冇個喎，咁係槍問題定係人問題呢

大麻對自己同對他人嘅傷害性都比唔少recreational drug低，包括合法嘅酒精

屌屎眼有性病屌閪都會有性病，條路自己揀

仲有我唔係轉直，我不嬲都係直

經濟自由啫

依家澳門有23條，行實名制，你試下黎多個風災，再發上次天鴿落停車場救車等唔切救援死咗嘅人追究責任嘅時候，佢地就會發現搵幾多錢都無補於事，除非你係特權階級

完全唔知咩係公民責任，一班社會Free rider

乜料 自己google下全球自由度排名

咪經濟自由囉，全球第3吖嘛

仲武統 2020都未訓醒

唔見得冇民主就得到呢啲嘢，九唔搭八全無因果關係

就係冇民主佢地先低人工又溝唔到靚女囉
人地台灣就算低人工，都溝到靚女